你父母仲有冇扑野？

仲扑一定好好感情

冷戰左成10年
你話呢

分都離埋啦 仲扑

係我見唔到嘅地方仆

反而想問有你又點知

有時半夜瞓唔著聽到鎖左門 然後房內有聲...都係唔講啦

呢個時候 我就會戴耳機攪大個音樂瞓

如果佢地先四十左右就完全唔奇囉

有時返屋企會見到連底褲都冇著
平時屋企都剩係著底褲周屋走

利申:.兩老65以上

有 晏就既話會叫我落街行個圈
夜晚會訓訓下出黎沖涼
兩個加埋過百歲

同出面女朋友扑算唔算

有, 佢地仲成日揾野扑我, 有冇清可以幫我報狗?

老豆叫雞叫左好多年啦

聽歌點訓

梗係唔係平時果啲係睡眠音樂 會好瞓好多

唔係 一個5x一個6x

咁都正常，如果5x係伯友

戴住耳機訓好唔舒服無得係咁換睡姿
btw有咩音樂推薦

扑cation

下 老母都冇著褲....？

有日係廁所搵到個dom
老豆老母加堆都140歲